## Arbres et codage. 2/4 : Transmission de l'information

1. Introduction
2. **Transmission de l'information**
3. Codage
4. Un codage optimal

[![Vidéo 2 B3-M1-S7 ](https://files.inria.fr/LearningLab_public/C045TV/img/NSI-B3-M1-S7-V2.png)](https://files.inria.fr/LearningLab_public/C045TV/NSI-B3-M1-S7-V2.mp4)

## Transcription de la vidéo 

(en cours de mise en place) 
